又唱今天我

天橋底班友

咪撚唱啦 屌你老母 又有飯民？